msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/master_products.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6724\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:02\n"

msgctxt "Addons::name::master_products"
msgid "Common Products for Vendors"
msgstr "供应商常用产品"

msgctxt "Addons::description::master_products"
msgid "Allows you to create a single product base: vendors choose which of the existing products they sell."
msgstr "允许您创建单一产品库：供应商选择他们销售的现有产品。"

msgctxt "SettingsSections::master_products::general"
msgid "General"
msgstr "一般的"

msgctxt "SettingsOptions::master_products::allow_vendors_to_create_products"
msgid "Allow vendors to create products"
msgstr "允许供应商创建产品"

msgctxt "SettingsTooltips::master_products::allow_vendors_to_create_products"
msgid "If you don't allow it, vendors will only be able to sell the products that you added to the marketplace."
msgstr "如果您不允许，供应商将只能销售您添加到市场的产品。"

msgctxt "SettingsOptions::master_products::allow_buy_default_common_product"
msgid "Buy a default common product"
msgstr "购买默认普通产品"

msgctxt "SettingsTooltips::master_products::allow_buy_default_common_product"
msgid "The \"Add to cart\" button will appear next to the product (not just its offers) and select the best offer available."
msgstr "“添加到购物车”按钮将出现在产品旁边（不仅仅是它的报价）并选择可用的最佳报价。"

msgctxt "Languages::master_products.vendor_products_tab_name"
msgid "Sellers of this product"
msgstr "该产品的卖家"

msgctxt "Languages::master_products.vendor_products_filling"
msgid "Sellers of this product"
msgstr "该产品的卖家"

msgctxt "Languages::master_products.vendor_products_block_name"
msgid "Sellers of a product"
msgstr "产品的卖家"

msgctxt "Languages::master_products.products_that_vendors_can_sell"
msgid "Products that vendors can sell"
msgstr "供应商可以销售的产品"

msgctxt "Languages::master_products.products_being_sold"
msgid "Products being sold"
msgstr "正在销售的产品"

msgctxt "Languages::master_products.all_products"
msgid "All products"
msgstr "所有产品"

msgctxt "Languages::master_products.add_product_from_catalog"
msgid "Add product from catalog"
msgstr "从目录中添加产品"

msgctxt "Languages::master_products.create_new_product"
msgid "Create new product"
msgstr "创建新产品"

msgctxt "Languages::master_products.sell_this"
msgid "Sell this"
msgstr "卖这个"

msgctxt "Languages::master_products.for_sale"
msgid "For sale"
msgstr "出售"

msgctxt "Languages::master_products.sell_selected"
msgid "Sell selected"
msgstr "卖出选择"

msgctxt "Languages::master_products.products_were_added_to_your_products"
msgid "[n] product was added to your products|[n] products were added to your products"
msgstr "[n] 产品已添加到您的产品中|[n] 产品已添加到您的产品中"

msgctxt "Languages::master_products.master_product"
msgid "Common product"
msgstr "普通产品"

msgctxt "Languages::master_products.all_vendors_master_product"
msgid "All vendors (common product)"
msgstr "所有供应商（通用产品）"

msgctxt "Languages::master_products.exported_products"
msgid "Products to export"
msgstr "出口产品"

msgctxt "Languages::master_products.price_from"
msgid "From [formatted_price]"
msgstr "从 [formatted_price]"

msgctxt "Languages::master_products.product_type.offer"
msgid "Vendor offer"
msgstr "供应商报价"

msgctxt "Languages::master_products.view_product_offers"
msgid "See all offers"
msgstr "查看所有优惠"

msgctxt "Languages::master_products.product_type.offer_variation"
msgid "Vendor variation offer"
msgstr "供应商变化报价"

msgctxt "Languages::master_products.resave_after_show_out_of_stock_products_changed"
msgid "You've changed the <b>Show out of stock products</b> setting. Please export <a href=\"[url]\">all your catalog items</a> (use \"Export found products\" in the gear button) and reimport them. This will ensure that the displayed price of common products will always remain correct until you change the setting again."
msgstr "您已更改 <b>显示缺货产品</b> 设置。请导出 <a href=\"[url]\">您的所有目录项</a> （使用齿轮按钮中的“导出找到的产品”）并重新导入它们。这将确保常见产品的显示价格始终保持正确，直到您再次更改设置。"

msgctxt "Languages::master_products.save_up_to"
msgid "Save up to"
msgstr "最多保存"

msgctxt "Languages::master_products.buy_together_info_message_for_admin"
msgid "Only vendors can add product combinations. To add a combination for a common product, first log in as one of the vendors that sell it."
msgstr "只有供应商可以添加产品组合。要为通用产品添加组合，请首先以销售该产品的供应商之一的身份登录。"

msgctxt "Languages::master_products.buy_together_info_message_for_vendor"
msgid "To add a combination for a common product, <a class=\"cm-post\" href=\"[href]\">start selling it</a> first."
msgstr "为一个普通的产品添加一个组合， <a class=\"cm-post\" href=\"[href]\">先卖</a>。"

msgctxt "Languages::master_products.changing_owner_is_not_available"
msgid "Couldn't change the owner of the product because some vendors still sell it. Please delete <a href=\"[vendors_offers_link]\" target=\"_blank\">vendors' offers</a> before changing the owner of this product."
msgstr "无法更改产品的所有者，因为一些供应商仍在销售它。在更改此产品的所有者之前，请删除 <a href=\"[vendors_offers_link]\" target=\"_blank\">个供应商的优惠</a>。"

msgctxt "Languages::master_products.product_bundles_info"
msgid "Only vendors can add product bundles. To add a bundle for a common product, first log in as one of the vendors that sell it."
msgstr "只有供应商可以添加产品包。要为常见产品添加捆绑包，请首先以销售该产品的供应商之一的身份登录。"

msgctxt "Languages::master_products.best_price"
msgid "[formatted_price] (<a class=\"[link_class]\" data-ca-scroll=\"[data_scroll]\" [other_offers_link]>and other offers</a>)"
msgstr "[formatted_price] (<a class=\"[link_class]\" data-ca-scroll=\"[data_scroll]\" [other_offers_link]>和其他优惠</a>)"

msgctxt "Languages::master_products.include_offers_from_multiple_sellers"
msgid "To add the required number of items to cart, we had to include offers from multiple sellers. Some of them may come at different prices."
msgstr "要将所需数量的商品添加到购物车，我们必须包含来自多个卖家的报价。其中一些可能有不同的价格。"

msgctxt "Languages::master_products.api_not_master_product"
msgid "Product was found but it is not common product. Please specify common product ID."
msgstr "找到了产品，但它不是普通产品。请指定常用产品 ID。"

msgctxt "Languages::master_products.api_not_vendor_product"
msgid "Product was found but it is not vendor's product. Please specify vendor's product ID."
msgstr "找到了产品，但它不是供应商的产品。请指定供应商的产品 ID。"

msgctxt "Languages::master_products.api_master_product_must_be_specified"
msgid "Common product ID must be specified for vendor's products search."
msgstr "必须为供应商的产品搜索指定通用产品 ID。"

